黃色經濟圈後。。。。。

忽發奇想
可唔可以搵可靠同專業加密的團體
整返張類似身份證/會員卡
去鞏固手足的身份認同

暫時諗到可以大家的好處係
黃店消費優惠
遊行時方便識別黑警/鬼
被捕時可以直接叫證件號碼
會員數量可以直接統計民意

當然都有資料外流的風險
亦都開始時會恐懼被針對而未必夠膽申請
所以可能要名人帶頭
依個要大家研究